[第40屆省港盃首回合] 香港 對 廣東 討論區

日期: 2018年1月4日(星期四)
時間: 20:00
地點: 香港大球場
票價: $100(成人), $30(特惠)
網上買飛:

第一回合主場賽事之門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 於12月15日起公開發售，而預售之尚餘門票將會於比賽當日早上10時於比賽場地發售。

NOW 633台直播時間
04/01 19:45 首回合：香港 對 廣東 (99台ViuTV 於19:59同步直播)
07/01 15:15 次回合：廣東 對 香港 (99台ViuTV 同步直播)

初選名單及詳情如下:

守門員
謝家榮 (夢想FC)、袁皓俊 (香港飛馬)、陸平中 (理文)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛
徐宏傑 (標準流浪)、林衍廷、羅梓駿 (夢想FC)、

張志勇、方栢倫、梁諾恆 (香港飛馬)、劉學銘 (冠忠南區)

謝朗軒 (理文)、翟廷峯、梁冠聰 (和富大埔)

中場
鄭展龍 (夢想FC)、黃梓浩 (東方龍獅)、李毅凱、胡晉銘 (香港飛馬)

陸志豪 (冠忠南區)、顏樂楓 (理文)、劉浩霖、談樂軒 (陽光元朗)

前鋒
鄭兆均、卓耀國、黎洛賢 (標準流浪)、羅港威 (東方龍獅)

夏志明 (冠忠南區)、袁振昇 (和富大埔)

此外，為讓全港更多學生及長者可入場支持香港隊並見證省港盃踏入40週年之里程碑，香港足球總會特別為第40屆省港盃第一回合之主場賽事預留10,000張門票予合資格機構免費索取，包括中、小學及幼稚園、提供長者或青年服務之慈善或非牟利機構、兒童及青年中心、長者服務中心及社區中心等 (每家機構最多可索取60張門票)。有興趣之學校及機構可於即日起至2017年12月27日填妥所需之網上表格 (網上表格: )。

Let's Die For HONG KONG!

撐香港 =
撐廣東狗 =

延伸閱讀

【省港盃】港隊開操首回合求勝 卓耀國：倘入決選要捧盃

【省港盃】獲點名成陳肇麒接班人 袁振昇：不敢當

廣東隊有邊個

上年幼齒都迫和大陸狗

推

第40屆省港杯足球賽廣東隊集訓名單：

廣州恒大：梁學銘、楊超聲、麥高、鄧宇彪、謝維軍、黃遠強、彭俊賢

廣州富力：盧琳、肖智、陳誌釗、韓鋒、曾超、黃政宇、葉楚貴

河北華夏：廖鈞健、朱海威、鍾炬展

梅州客家：唐德超、侯宇、陳健龍、林桔源

梅縣鐵漢生態：塗東旭、葉偉超、楊晨

深圳佳兆業：蔡鏡源

江西聯盛：郭子超

青島中能：胡威威

南通支雲：餘劍鋒

武漢卓爾：李俊鋒

主教練：陳玉良

Source: Sina

盧琳
會唔會又唔敢落嚟香港

十成九笠水

首回合都唔敢落?
好想現場親自招呼佢
屌到佢體無完膚

正, 又有侯宇睇, 覺得佢好勁

得個高字

起碼勁過膠鵬

小廣東不舉，
大香港扯旗！

【我撐本地波請你入場撐香港隊】「第40屆省港盃」首回合將喺2018年1月4日（星期四）晚上8點喺香港大球場舉行，港隊今次徵召咗好多年輕球員，當中好多都被視為港隊未來接班人，佢哋臨場踢成點，你哋嘅打氣同吶喊聲係相當重要嘅！

想入場撐自己人嘅自己人，有飛喺手未呢？未有嘅，我撐本地波可能幫到你！即日起只要跟住下邊嘅步驟，就有機會得到2張1月4日首回合波飛2張（名額15個），希望大家多多支持。
--------------------------------------------------------------------------------
1●Like & Share呢個Post；
2●寫低你為個別港隊球員或者全隊嘅打氣說話；
3●Tag3個facebook朋友；
4●未Like 我撐本地波嘅Like番。
--------------------------------------------------------------------------------
我哋會喺2018年1月2日下午6點，透過facebook訊息通知攞到波飛嘅球迷朋友，記得盡快覆番我哋你嘅中、英文姓名同手提電話號碼，我哋會再覆你交代喺2018年1月4日嗰晚，喺大球場嘅攞飛安排~~~請繼續支持香港隊、支持港超聯、支持我撐本地波~~~~~~~~

btw nike outlet 香港隊波衫做緊$320一件
未入手既巴打要快手啦
希望1月4日前大家一人一件

平到咁
請問係邊間？

省港盃專員

睇直播

100蚊已經好似係2-3年前個價黎...
好難再減落去喎

荃灣同杏花邨outlet都有 觀塘冇 (幾日前)

應該好多免費飛派 自己留意下

肖智 中國隊啵

又或者玩下fb d 送飛遊戲

好似舊年果件無出好耐了
應該得返今年

鄭智黎都唔驚佢

【本報訊】年終世界排名144的港足昨日開操，備戰下月初的省港盃賽事，僅守衞翟廷𥧌缺席，而尚有球會賽事的球員則在場邊作伸展。今次香港繼續派出「B隊」出戰，由郭嘉諾任教練，廖俊輝則為領隊，郭sir希望球隊做到整體攻守更全面。
郭嘉諾近年一直帶領香港青年隊，而今年的港澳埠際賽亦是由他領軍，他表示：「這班球員很多在港澳埠際賽已聚在一起，那時候已經是為省港盃做準備，是有計劃的，包括在陣式和要求上，港足未來有賀歲盃和三月作客北韓，如果球員有表現，其後定能入選。」

31日公佈決選名單

郭sir更指有球員一直想代表香港，但覺得自己不受教練重視，而現在就是一個機會，希望他們無論場內場外都要表現出想代表香港的決心。他亦要求球員發揮出團隊精神：「球員在球會或不夠主動，防守球員未必參與進攻，限制了發揮，在港隊不能只守或攻。」他特別提到林衍廷，指這位守將今季在夢想亦有不少入球，盼全隊都能做到「十上十落」。
省港盃踏入第40屆，足總亦相當重視，郭sir指：「我們今次不是去爭取經驗，而是要贏得錦標。雖然我們已失落多屆，希望球員不要怯場，打出水準。」他透露會在首回合主場時部署很多進攻元素，盼球員可自由發揮，而決選名單會於31日公佈。
記者：禤家民

Source: apple daily

Yes 杏花邨好多貨

突發! 杏花村開始多人

後衛徐宏傑、前鋒袁振昇、中場胡晉銘、中堅梁諾恆訓練訪問

買飛啦

今日繼續練波

廣州含大=偽廣東喎

又河北又江西?

有無我楓fans

廣東人去左踢河北江西姐

顏樂楓？

今年作客係邊踢？

之前踢U23表現好好既杜國榆竟然無入算

廣東省人民體育場 「東校場」

作客個場
黐線佬又送飛
足總又搞300人嘅1日團上去
加埋tpohk同散客
作客東教場應該可以give me 500

廣東有冇選廣州仔保連奴、高拉特同阿蘭

今次派1萬張飛
又有極多fb game
連九巴，龍運及陽光巴士屬下員工都可以拎飛

究竟會有幾多人真係買飛入場

give me 1000不是夢

垃圾波都睇
晒氣

支持保連奴入藉廣東踢省港盃

今次九巴係咪一人四張?

又唔係國際賽期 佢喺美國留緊學所以冇招佢掛

聽都無聽過
有無多少少資料

點睇東方同夢想班球員今晚仲要踢聯賽
點專心備戰啊

咪都係比我東大炒...夢想仔唔好咁博啦...

橡膠榮完封你

邊到有免費飛睇

FB玩下遊戲/叫九巴龍運陽光巴士朋友比張你

封你老母

今個球季有幾位年青門將冒起，其中一個就是理文的陸平中，他亦與謝家榮、袁皓俊和陳嘉豪一同入選省港盃初選名單，近日平中已一日練兩課，球會、港隊兩邊走，是比平日累了，但感覺狀態好了。

為備戰1月4日的省港盃首回合，港足在上周四開操，但有幾間球會在今周仍然有比賽，包括平中效力的理文，將於周日的足總盃首回對夢想FC。因球會和港隊操練時間沒有衝突，平中最近都有隨兩隊操練，23歲的他表示：「比平日累了，同時狀態好了。其實我覺得一日練兩課是沒有問題的，就如季前集訓時，不時都會日練兩課。但最大分別是，中間沒有休息的時間，早上練完後吃過午飯，就馬上趕去練第二課，這一方面是比較幸苦。但是，現在態狀和信心都變得更好。」

平中在省港盃初選名單榜上有名，但名單上的四位守門員，肯定不會四個都能入選最終名單，平中指出，渴望代表香港出戰：「完成青年隊生涯後，想不到尚有機會代表香港隊，作為香港足球員這是一個榮幸，有機會就一定會爭取，最後能否入選，還是要看場上的表現，交由教練決定。」每日球會、港隊兩邊走，平中表示沒有因此而分心，只是訓練量加倍，休息時間減少了。

第40屆省港盃將於1月4日上演首回合，香港先在香港大球場迎戰廣東，次回合剛在1月7日在廣東省人民體育場上演，港隊決選名單會在本月31日公佈。

大家一齊比D 掙扎廢中

大勝吧我夢

杜國榆（ Remi Dujardin，1997年6月23日－），生於香港北角，港法混血兒，香港足球運動員，司職中堅或防守中場，現時效力美國超級發展聯賽（英語：Premier Development League）球會三城水獺（英語：Tri-Cities FC）。
From wiki 記得佢最近有入選去北韓踢u23亞洲盃外圍賽 有正選過

係youtube睇過佢d片
Remi dujardin

法國防中
香港簡迪

召喚巨無霸撚

再細細力鞭一鞭

【Be the Persistent One - 陸平中首度挑戰「大港腳」舞台】

陸平中或者唔係港超聯裡面，潛力最好嘅新晉門將，但係呢位身高手長嘅年青龍門，今季已經証明左，只要肯求進步同堅持，所有努力總會有回報。

有睇開港超嘅球迷都會發現，現年23歲嘅陸平中，今季喺理文表現確實唔錯。而佢响理文大戰標準流浪嗰場聯賽，賽後灑下男兒淚嗰一幕，就更加令人難忘。經過差唔多半季嘅穩定演出之後，平中嘅努力亦開始見到少少回報，近期仲獲選入香港隊出戰省港盃嘅初選名單之中。

Felix自己都承認，對於今次入選其實都感到好意外，畢竟自己前嗰幾季表現一直都唔太理想，亦都喺場上犯左唔少錯誤，但係自己一直都嘗試喺錯誤中學習，再加上沿路一直都得到好多良師益友嘅支持，所以先至可以喺今季踢出「爭氣波」。

之前啱啱喺香港教育大學畢業嘅Felix又話，自從以前入選過香港U22之後，一直都無再奢望過自己有得更上一層樓入選「大港腳」，但既然如今入到今次嘅省港盃初選名單，佢自己就一定會盡力而為咁話。

路，其實就係咁樣行出嚟㗎嘞！Felix，加油！

波總都幫廢中吹奏

有冇人上去作客

應該好多
可以聯絡波台痴線佬或香港力量

跟我一齊shout香港香港🇭🇰

here

我垃
上去罵人垃圾球證

熱身賽：傑志4-1香港

無左個港超post嘅。。

爆左

有無出場名單

冇mark, 但節節都唔同，76勇，凱，肥袁，昇係膽

只關心我果
希望佢繼續比心機操練入決選

第四十屆省港盃廣東隊名單
主教練：陳玉良
隊員：侯宇、郭子超、朱海威、鄧宇彪、曾超、彭俊賢、肖智、葉楚貴、梁學銘、麥高崚、黃遠強、廖均健、余劍鋒、林桔源、胡威威、韓鋒、楊超聲、鐘炬展、陳志釗、麥嘉鍵、涂東旭

「第3屆女子省港盃-香港vs廣東」
日期：2018年1月4日
開賽時間：1700
地點：香港大球場

盧琳呢

21條友咁少?
好似幾廢下

有無ULTRAS會睇埋早場?
整個五百人打氣團應該可以嚇到廣東婆腳軟

由於仲有差唔多一個星期就會舉行第40屆省港盃（首回合）嘅比賽，所以香港隊為左加強備戰工夫，今日特別同傑志一齊「拍跳」左一課，結果港隊喺人腳唔完整嘅情況下，以1：4輸左畀傑志。（共三節比賽，每節25分鐘）

港隊主教練郭嘉諾賽後就話，佢係刻意安排港隊同用波能力好強嘅傑志「拍跳」，希望可以訓練球隊踢整體戰嘅表現。Kenneth Sir又提到，由於本地賽事仍然係進行緊，所以港隊喺過去嘅幾課練習始終都未齊人，而今日仲只係用到大約14個球員，對球隊嘅備戰始終有D影響。

港隊今日輸波而回，Kenneth Sir坦白咁講話一定唔會收貨，但係佢又提到球隊喺第三節可以同傑志踢成平手，而且個別球員好似BB黎洛賢同鄭兆均都有唔錯嘅演出，所以佢對呢支以年青球員為主嘅港隊，仍然係充滿希望。

港隊入球球員：羅港威
傑志入球球員：林柱機、艾力士（兩球）、林恩許

james傷左

港隊入球球員：羅港威

冇人mark

呢球贏跑狗倫出得靚

本身仲諗住前峰out佢同子彈
而家仆街啦，我果點算好

子彈傷左, 應該唔會選

用死洋將自己唔操練系列

但前峰應該唔止out一個

一定要留禾果

郭嘉諾, 你唔好逼我

滿州隊有冇人入選

Chuckstay!

連省港盃都唔敢踢

省港盃港足決選名單將於周日才會公佈，而足總在周五向傳媒發佈廣東隊大軍名單，當中「殺人王」盧琳未有在名單之上，意味着這位翼鋒球員連續三年不會來港作賽。盧琳對上兩屆都有參與省港盃，但都只出戰在廣東主場的賽事，並沒有隨隊作客來港。

另外，今屆賽事繼續有女子省港盃，安排在明年1月4日下午5時在香港大球場上演，與省港盃正賽作「雙料娛樂」。足總亦公佈了女子隊的球員名單，隊長陳詠詩因傷而未有在名單之上。

香港女子代表隊23人決選名單
門將：梁蔚雅（傑志）、梁幸怡（公民）
後衛：馬澤純、王素嫻、冼仲意（愉園）、鍾貝琪、賀允同（傑志）、馮雪雯（車路士足球學校（香港））、郭靖雯（公民）、麥可兒（大埔）
中場：馮雅琪、吳穎琴、韋婉婷、袁凱狄（公民）、湛靜雯、李穎欣、蘇鎧霖、姚希雯（愉園）、泰正行、傅昭文、劉蕊澄（傑志）
前鋒：何玟薇（公民）、彭子晴（愉園）

港隊主教練郭嘉諾

乜水 ?

郭嘉諾（Kwok Kar Lok Kenneth，1980年3月14日－），生於香港，已退役香港足球運動員，司職中堅，父親郭錦洪為前南華名宿及前中華民國國腳，現時擔任香港青年代表隊主教練。

郭嘉諾生於香港，曾經考入南華及愉園青年軍，大學就讀香港城市大學時為英文系畢業生及足球隊隊長，及後報讀香港大學運動科學學位課程，父親郭錦洪為前南華名宿及前中華民國國腳，同期隊友包括有「神童偉」之稱的現役南華青年軍教練黃文偉。郭嘉諾於2010年加盟重返香港甲組足球聯賽的球會港會，不過港會始終由業餘球員組成在聯賽以9戰2和7負只得2分排包尾，然而在2011年1月8日的聯賽盃8強賽事卻以2–1爆冷擊敗大埔首次殺入聯賽盃4強，及後在2月13日的聯賽盃4強加時以1–2不敵天水圍飛馬出局。

郭嘉諾於2012年加入香港超級聯賽球會太陽飛馬擔任助教，直到2015年開始擔任香港U18及香港U21的主教練。

咁既港甲/港超 CV 竟然做到青年軍教練
連做教練都靠父幹 ?

可以去邊拎 用員工家屬證去拎得唔得

有料，教得好咪得囉。
又唔啲名宿教波特別好

又唔見啲明宿教波特別好

同意
踢波叻不一定帶波叻
而家好多教練都係學院派，波都未踢過就出黎帶隊一樣無問題
順帶一提，上次港澳埠際賽贏4-0果場就係佢負責帶隊

應該員工先有得拎啦
咁多家屬邊分到咁多

要去邊拎 車廠？

推到巴士撚入黎解答你

時間唔會等人，相信好多人都會明白呢個道理。但呢句說話如果套用喺港隊中場黎洛賢身上，相信佢自己都會有頗深刻嘅體會。

喺上屆省港盃首回合作客廣東嗰場波，下半場接應隊友傳中，喺禁區外球不落地妙射破網嘅黎洛賢，比賽之後曾經一度成為傳媒追訪嘅對象、球迷關注嘅焦點。不過一年過後，呢位擁有唔錯個人能力嘅土炮，進步幅度同埋表現，似乎就未如預期。

近期同外號BB嘅黎洛賢傾計，佢都話覺得自己過去呢一年嘅進度，好似有啲停滯不前，可能係由於上季下半段喺球會嘅上陣機會唔算多，而今季轉會去標準流浪嘅出場次數多左而呢幾個月先算係開始慢慢咁搵返比賽嘅感覺。

對於上屆省港盃首回合「一球成名」，BB就話雖然對嗰場波係好印象深刻，不過一切都已經成為過去。宜家呢一刻，首先就係要落力練習，爭取入選港隊，而假如自己可以入選港隊決選名單，佢就話就算入唔到波，都希望可以喺場上交出好嘅表現！

今既出決選名單

應該打完fa cup即刻出

4:30上狗總網F5

你想知我依家pm你

你就係郭嘉諾?
請PM

快手啦狗總

【香港隊決選名單出爐！】- 第40屆省港盃

2018年香港隊首戰——第40屆省港盃！
1月4日首回合香港隊先坐鎮主場迎戰廣東，1月7日次回合再作客廣東。

今日香港隊公布21人決選名單：

-守門員-
謝家榮 (夢想FC)、袁皓俊 (香港飛馬)、陳嘉豪 (陽光元朗)

-後衛-
徐宏傑 (標準流浪)、張志勇、方栢倫 (香港飛馬)、劉學銘 (冠忠南區)、謝朗軒 (理文)、翟廷峯、梁冠聰 (和富大埔)

-中場-
鄭展龍 (夢想FC)、黃梓浩 (東方龍獅)、李毅凱、胡晉銘 (香港飛馬)、陸志豪 (冠忠南區)、顏樂楓 (理文)、談樂軒 (陽光元朗)

-前鋒-
卓耀國、黎洛賢 (標準流浪)、羅港威 (東方龍獅)、 袁振昇 (和富大埔)

另外，如球迷有興趣前往第40屆省港盃次回合作客廣東賽事，可以inbox我地查詢門票～

來年1月4日，香港大球場見！

-省港盃比賽詳情-
04.01.2018 | 香港大球場
17:00 第3屆女子省港盃 香港 對 廣東
20:00 第40屆省港盃首回合 香港 對 廣東

-立即購票-

#GDHKCUP2018 #香港勁揪 #撐自己人

Out邊個

禾果

中 子彈 劉浩霖 細佬 均仔 羅梓 肥哥

葉鴻輝接班人陸平中多冇 代表香港足球已死

郭嘉諾早兩日先讚均仔

睇黎呢屆又要輸

讚完照OUT

淨係我果第一回合都夠屠佢四五六

推比其他人睇決選名單

黎洛賢條垃圾營養不良咁款

我國 拍 袁振昇

佢波底算係好標青 但身型呢家野唔係想增就增到

佢係好波，但真係輸身位

我最鐘意係 BB 敢射波，土炮係 bb 同少爺仔特別敢起腳

數漏左禾果
大家都係技流派

仲諗住有肥哥

踢352可能用不著佢
唔知郭sir係咪咁諗

二萬人大步上加山

睇返近幾年省港盃都係得4000幾人咋

感動嘅係冇人退隊

退左先出決選

今年派一萬張飛

球會肯放人就得...
不嬲球會都係最大阻力

大家諗住點幫我國打氣

未必入到場睇

有d球員費撚事踢架

有無手足整禾果banner

國仔主場處女戰喎

【省港盃】卓耀國踢港隊「最後機會」 中超球隊將入場睇辦

香港隊今日在晒草灣遊樂場繼續備戰省港盃，熱身過後，大部份時間均集中進行分隊賽，兩隊均排出4-4-2陣式，並分別針對攻、守演練，其中黎諾賢與羅港威在前線合作，另一隊則由卓耀國及袁振昇攻堅，由於決選名單只有21名球員，門將陳嘉豪亦需暫時扮演場區球員角色協助訓練。教練郭嘉諾稱，今日的操練集中在防守之上，明日會練習進攻戰術為主，比賽中亦未必採用4-4-2陣式；對於球員的心態及狀態，他亦感滿意。

郭嘉諾：這是卓耀國的最後機會

香港隊在卓耀國及鄭兆均之間，最終選擇卓耀國進入決選名單，郭嘉諾解釋：「我有稱讚過鄭兆均，他是很有拼勁的球員，但最終仍選擇了阿國。阿國及均仔份屬好友，事前跟均仔溝通過，他很希望阿國可以把握到今次機會，其實卓耀國身邊的朋友和隊友都很支持他，希望他身體力行去表現給所有人看，他有能力踢港隊。」問及這會否是卓耀國踢港隊的最後機會，郭Sir直言：「是的，他需要去表現自己，之後機會不會再有這麼多⋯⋯但他在防守方面的參與度仍很低，相信跟他在球會只需進攻有關。」但亦指此子已有改善。

卓耀國獲中超隊接洽 省港盃左右能否外流

卓耀國在操練後坦承郭嘉諾的說法正確，亦同意這已是自己的「最後機會」，會努力調整心態。阿國季前曾稱有望在季中外流至馬來西亞超聯，他透露除馬超球隊外，尚有中超及中甲球會正跟他接洽，並會在未來兩回合省港盃入場「睇辦」，意味着他在省港盃的表現除左右他在港隊的前途，更影響他能否外流，阿國對此信心頗大：「目前進展順利，若然成事，今個月內就可以落實外流，自己偏向加盟中國球隊，始終水平較高。」他亦不擔心若參加中國聯賽，需長期坐冷板或踢預備組：「之前效力R＆F富力時，曾跟一些中超和中甲球隊交手，感覺水平並不是相差太遠。」

Source: hk01

ViuTV有廣告

咁快賣定？

召集104-106全部變站立區

算係咁
唔期望佢搵返前幾屆省狗盃片段

可以呃下公海客嘛

其實粵港澳一次過搞三角賽會不會更好？
大家輪住做主辦

狗總一車車運上去？

唔知各位球迷有冇察覺，喺今次嘅港隊大軍決選名單之中，其實有一位球員，真係好耐都冇入選過港隊。

如果球迷係心水清嘅話，應該都會知道，啱啱講緊嘅就係翟廷峯。

大大話話已經好幾年未曾入選過港隊嘅廷峯，話再次入選其實都有啲「既熟悉，又陌生」嘅感覺，因為佢同好多位今次一齊入選嘅港隊隊友，喺香港隊嘅層面上面，以前從來都未曾夾過。

28歲嘅廷峯又話，自己過去其實都冇諗過，呢幾年會同「大港腳」一直無緣，不過佢自己都明白，入選港隊與否始終包含好多唔同嘅因素，好似狀態、傷患同Timing，所以自己都盡量保持平常心，嘗試專注踢好球會嘅比賽先。

事隔多年再戰港隊，廷峯提到香港隊宜家用嘅陣式同戰術，同以前已經係好唔同，所以佢好希望做到主帥郭嘉諾要求嘅「十上十落」，無論攻、守上都多啲參與。

廷峯，Welcome back！

確定入場
可以瘋狂迷國了

【省港盃】港足望首回合爭勝 多套進攻戰術招呼廣東

香港足球代表隊今午在九龍灣公園仿真草球場備戰周四晚在香港大球場上演的第40屆省港盃首回合，而教練郭嘉諾收操後透露，已準備好多套進攻戰術準備到時好好「招呼」廣東隊。

港隊連輸四屆省港盃，而今屆賽事賽程上是先主後客，球隊如想重奪獎盃，首回合是必須贏波，如未能贏波，下周日作客廣東的次回合作客要爭取勝出是極之困難，故港隊教練郭嘉諾部署上是首回合主攻求勝，而港隊連日操練都集中在進攻，今午練時演練不同進攻戰術。

他說：「今日安排多個不同進攻變化，如這套進攻效果唔理想，就會用另一套，目的是爭取首回合贏波，因為首回合贏唔到，次回合作客就更難，故重點於在首回合，就算防守球員也參與進攻，希望藉整體踢法爭勝，而賽事設有六個換人名額，港隊會因應情況盡換人名額。」

廣東隊為求在第四十屆賽事完成五連霸，大軍是提早今日到港備戰，郭教練指出，今年是省港盃的四十周年，廣東隊早在個多月前召集球員進行備戰，故提前來港備戰並不意外，但港隊用盡方法將獎盃留在港。

Source: Apple Daily

跟我一齊叫我果我果

最後一日網上賣飛

傻既先買飛

建議大家用盡方法搵免費飛
搵唔到先上網買

we are 我國

仲有邊到有免費飛囉？

狗總臨時加個頭場
送飛撚改都改唔切啦

港隊苦練進攻首回合

【第40屆省港盃首回合】
【本報訊】香港足球代表隊昨午移師九龍灣公園仿真草球場備戰明日在香港大球場上演的省港盃首回合，教練郭嘉諾收操後透露已定出多套戰術，爭取重奪冠軍獎盃。

港隊連輸四屆，而今屆賽程上是先主後客，球隊如想重奪獎盃，首回合必須贏，否則下周日作客廣東的次回合要爭取勝出相信極之困難，故郭嘉諾部署上是首回合主攻求勝，而港隊連日操練都集中在進攻，昨日更演練不同進攻模式。他說：「今（昨）日的訓練是集中在進攻，並安排不同進攻戰術，如這套進攻效果不理想，就會用另一套，目的是爭取首回合要贏，因為首回合贏不了，次回合作客就更難，故重點在首回合，就算防守球員也參與進攻，希望藉整體踢法爭勝，而賽事設有六個換人名額，港隊會因應情況用盡換人名額。」

廣東隊為求在第40屆賽事完成五連霸，大軍是提早昨日到港，郭教練指今年是省港盃的40周年，據知廣東隊早在個多月前召集球員進行備戰，目的當然是蟬聯，故他們提前來港備戰並不意外，但港隊會用盡方法將獎盃留在港。港隊在首回合將以4-4-2陣式在主場出擊，正選陣容大概有腹稿。港隊兩名理文兵謝朗軒及顏樂楓同樣有傷，但應可趕首回合候命。

省港杯首戰廣東隊要打對攻 肖智楊超聲或搭鋒線

昨天下午，由陳玉良率領的廣東隊從廣州出發啟程前往香港，出戰第40屆省港杯首回合的賽事。本屆省港杯首回合將於1月4日晚上8時在香港政府大球場打響。

由於第40屆省港杯意義重大，廣東方面這次十分重視，徵召了省內外多家職業俱樂部的29名球員參加集訓。經過大半個月的集訓，廣東隊目前以富力和恆大的兩支中超球隊為班底，配上眾多本土球員，還加上了部分1997年之後出生的球員。經過在三水的熱身賽和最近幾天在東較場的夜場訓練，廣東隊目前顯示出不俗的競技狀態。由於各種客觀原因，廣東隊最終篩選了20名球員赴港出戰首回合賽事，包括盧琳、黃政宇、唐德超、葉偉超、廖均健等人均不在這次粵軍的出征名單中。

過去一周，陳玉良為廣東隊打磨了442和352兩套陣容。從這次的出戰名單來看，廣東隊以進攻端的球員為主，表明他們在客場也不會採取守勢。肖智、陳志釗、葉楚貴、楊超聲、梁學銘這幾名富力和恆大的攻擊球員會成為對方重點盯防的對象。現役國腳肖智屆時或許會和傷愈復出的楊超聲搭檔雙前鋒。連續四屆省港杯擔任廣東隊主帥的陳玉良表示，要想實現5連冠，打好客場首回合是關鍵。 “香港隊的陣容和上屆差不多，像上屆取得進球的前鋒黎洛賢等人也是我們針對性防守的球員。”

原香港青年隊和B隊主帥郭嘉諾這次擔任港隊主帥，他剛剛從參加集訓的28人名單中確定了21人報名參加首回合賽事。在兩天前與傑志主力陣容的一場熱身中，港隊以1比4敗下陣來。前幾天，原來香港一隊的韓國籍主帥金判坤因被韓國足協徵召出任技術總監，因此他在港足帥位上請辭。郭嘉諾希望港隊這次能在省港杯上打出氣勢，繼承金判坤任內打造的整體足球風格。由於連續失落四屆省港杯，這次港隊奪杯意願強烈，但郭嘉諾認為，要想實現目標必須主場擊敗廣東隊，因此他們首戰肯定會藉主場之利搶攻。香港足總為爭取更多球迷捧場，也做出免費向各界球迷贈送1萬張球票的舉措。

作客果場有咩途徑買飛？
即日係東較場買得唔得？

pm hkfa fb page

廣東隊首回合賽事20人大軍名單
1韓鋒、2侯宇、3麥高崚、8鄧宇彪、12塗東旭、14林桔源、18郭子超、20朱海威、6胡威威、9陳志釗、11葉楚貴、13曾超、15余劍鋒、17麥嘉健、 21鐘炬展、22黃遠強、5肖智、7楊超聲、10梁學銘、19彭俊賢

謝朗同黑頭仔傷
正選會用佢地？

上年香港係433?

【港隊主帥郭嘉諾：省港盃首回合全力撲擊廣東！】

將會負責領軍出戰省港盃嘅香港隊主教練郭嘉諾早前講過，話如果港隊今屆要捧盃，首回合主場出擊一定要贏波。

所以嚟到第40屆省港盃（首回合）賽前訓練，港隊都將訓練重點放左喺進攻同埋死球戰術方面。

訓練完畢之後，Kenneth Sir就話，球隊呢一課係重點練習進攻，而佢亦都刻意喺訓練中安排測試唔同嘅進攻組合同埋模式，希望喺首回合比賽裡面，能夠喺進攻上面做到一啲變化。

另外Kenneth Sir又提到，知道廣東隊好重視第40屆省港盃，一早已經開始備戰，不過佢就講到明話，港隊喺過去四屆省港盃已經輸夠，今屆必定全力爭取染指錦標，而要達成呢個目標，第一樣要做嘅就係主場必須贏波！

到底以羅港威、卓耀國、黎洛賢同袁振昇為首嘅港隊鋒線，可唔可以喺首回合撕破廣東嘅防線呢？

各位球迷，星期四入場就可以搵到答案喇！

唔係球霸賜B76勇3中堅咩

候宇又嚟香港

唔記得了, 淨係記得76勇派膠

聽日又要屌你老母

屌中指銘？

準備好比我港神鋒狂數未

只希望卓耀國踼啲好波，參與度高啲，俾多啲片我剪

可以換6個點都有佢份啦

老屍呢

'據廣日體育報道，廣東隊正選陣容將會是韓鋒、胡威威、塗東旭、郭子超、林桔源、曾超、陳志釗、余劍鋒、葉楚貴、肖智、楊超聲

徐宏傑：年輕球員有鬥心有火

明晚省港盃香港隊先在主場出戰，擁有A級賽經驗的後防徐宏傑表示，今次港隊的陣容雖然以年輕球員為主，但大家操練時同樣十分專業，而且年輕球員有個特點，就是都很有鬥心、很有火，目標清晰：希望主客兩回合都能戰勝對手。

主教練郭嘉諾就表示今次香港隊是以團體足球為先，近三課操練球員相處十分融洽，希望大家可以在球場上表現出來。至於人選方面，將會以較多港隊經驗的球員行先，並會委派飛馬球員張志勇為隊長，希望這位今季表現出色、而且有較多省港盃經驗的華人中堅可以起到帶領作用。

張志勇

塗東旭上季打R&F富力, 守陣地戰幾好

幾好, 成隊靠佢嗌住

B隊隊長張志勇

另外兩個係傑仔同學銘

港超page次次都影卓耀國, 其他人好少相

將會以較多港隊經驗的球員行先:

袁皓俊
徐宏傑 張志勇 劉學銘
謝朗軒 李毅凱 胡晉銘 方栢倫
陸志豪
羅港威 袁振昇

唔係打442？

陳玉良指，上屆賽事港隊在比數上雖然落敗，但戰況接近：「去年港隊在比分上輸，但場面並不輸，今年港隊人腳與去年接近，只是換了教練，幾位年青球員都很有威脅。另外，香港球員處於季中，比賽狀態對比國內球員為好。」首次出戰省港盃的球員葉楚貴就坦言並不了解港隊，只是專注準備好自己，而首回合作客會「以穩為主」。

侯宇

係442?

之前報導唔係話過港隊踢442咩

冇睇到

如果442, 跑狗倫可能踢左翼

郭嘉諾咁講野即係唔俾面Kim姐

郭嘉諾: 近年港足遇到一些較強的對手都未能勝出。我希望這些新人可學會如何在強隊身上取得入球和贏波

今屆港隊前鋒線有卓耀國、袁振昇在陣，還有羅港威、黎洛賢等人腳，郭嘉諾指這段時間已經試過不同組合：「近幾日試了很多配搭，不過我傾向用聯賽及港隊比賽經驗較多的人落場。」

戰機正選確定

怕左你

我不嬲都話低調d架

有羅狗威
唔入場lu

體諒你

郭sir透露，近日已試驗多個前場組合，各有不同效果，首回合的前鋒組合，他將會以在聯賽及港隊經驗豐富的球員行先。預計羅港威將正選，伙拍卓耀國或黎洛賢攻堅，首獲徵召的袁振昇則先任後備。

袁振昇做秘密武器？
對面應該對國威B都有一定了解

約定大家，聽日大球場省港盃，係第5分鐘嘅時候，向啱啱辭職嘅香港隊教練kim sir，噓佢一分鐘。

十卜十卜

John

人在日本

希望到時睇到直播

有多張飛
有矛清有興趣？

我想問可唔可以睇完女足
之後暫時離場去食飯
之後免費入番場?

沒有老屍。

應該可以的，同門口條友講聲，佢會比張離場證你
唔得既，咪屌鳩佢囉，做得足總真係唔洗可憐。

等睇袁振昇入波之後被吹奏

唔該big mac 兄

昇仔60-70分鐘落場衝一段差不多

最想佢話唔得，睇你屌鳩佢

76勇會唔會比中甲挖角

佢把握力幾好

踢完聽晚搵人整球皇片送佢上去

省港盃 港隊新世代唔赦廣東隊

「第40屆省港盃」首回合賽事周四（4日）晚上8時於香港大球場開打，由繼續以大部分年輕球員組成「全華班」的香港隊，迎戰以老帶新兼有不少年輕中超球員在陣的廣東隊。港隊教練郭嘉諾表示，期望一眾新星能夠展現出團隊精神，並在球迷支持下取勝！（Now 633及Viu TV周四晚8時直播）

周日公布21人決選名單的港隊，除了早前入選大港腳的夢想FC門將謝家榮及中場鄭展龍外，標準流浪的卓耀國及黎洛賢也獲重召，今季於和富大埔表現不俗的袁振昇則首次入選。

教練郭嘉諾表示，雖然球隊共有9課訓練，但僅得最近3日齊人操練，幸好球隊由第1日操練便開始建立默契，期望在場上能夠發揮團隊精神，同時亦希望這班新一代球員面對高一級對手時，可以建立爭取入球及不認輸的心態。

「郭Sir」透露，今仗會安排張志勇出任隊長，並指他今季表現不俗，是香港少有的本地中堅，在隊中是省港盃經驗較老到的一員，希望他可以發揮領袖才能。至於港隊守衞徐宏傑則表示，雖然陣中有較多年輕球員，經驗較淺會比較輸蝕，但他們的特質是有鬥心和熱誠，有信心在球迷面前展示爭勝心。

今屆廣東隊陣容，被教練陳玉良以「新老結合」來形容，除有肖智、陳志釗及侯宇等具經驗的主力外，亦有幾位首次來港出戰省港盃、包括1997、98年出生的廣州恒大小將，如鄧宇彪、黃遠強、麥高崚及彭俊賢。

廣東新老結合友賽贏遼寧

陳玉良周三（3日）於賽前記者會上透露，由於今季中超及中甲「收咧」時間較遲，球隊備戰賽事時間較短，由12月11日開始集訓，期間曾赴佛山三水跟遼寧隊友賽，並以3比1勝出。陳玉良又指今屆港隊陣容與去年差不多，雖然近幾年港隊落敗，但比賽形勢並不差，前年更曾經兩度領先，落後時積極反擊會是港隊的最大威脅。

Source: oncc
卓耀國，爭氣呀！

省港盃冇集宿？

有無正選都成問題

訓練詳情如下：

1月1日 (一)
球隊訓練
晒草灣遊樂場
1600-1800

1月2日 (二)
球隊訓練
九龍灣公園
1430-1630

1月3日 (三)
球隊入住酒店集宿
麗豪酒店

1月3日 (三)

賽前訓練
旺角大球場
1800-1900

1月4日 (四)

香港 對 廣東
香港大球場
開賽時間：2000

1月5日 (五)
球隊出發前往廣東

1月6日 (六)

賽前訓練
廣東省人民體育場
1500-1600

1月7日 (日)

廣東 對 香港
廣東省人民體育場
開賽時間：1530

唔係A級賽無筆直

下半場開波換入擊殺廣東狗

有一晚

再無錢下次去賓館集宿

今晚會唔會有新紀念品買

bwin主客和賠率
香港 3.4
和 3.4
廣東 1.91

無講賣新野就應該係賣舊野
推到波總入黎解答

第40屆省港盃將會在明晚於香港大球場上演首回合賽事，今次賽事除了nowTV會繼續直播外，亦在安排在免費頻道viuTV進行直播。另外，同日會有省港元老賽和女子省港盃，全日都有省港盃足球賽事。

取得了港足賽事直播權的nowTV，將會安排晚上8時開賽的省港盃正賽在633台直播，並由港足名將曾偉忠和陳炳安作賽事旁述。 另外，賽事更會同時安排在免費頻道viuTV99台作直播。

雖然省港盃正賽在晚上8時才進行，但明日1時在石硤尾公園會有元老賽，由標準流浪元老隊對廣東元老B，而2時30分會有香港傳奇對廣東元老A。香港傳奇方面，由郭家明和黃文偉任教練，球員包括不同年代的香港名將。至於女子省港盃就會在5時在香港大球場上演，今屆賽事缺少了陳詠詩、劉夢瓊和張煒琪三大主力，且看召入了不少新球員的港女足會有什麼表現。

香港傳奇職球員名單
領隊：余錦基
顧問：李輝立
教練：郭家明、黃文偉
管理：鄭劍文、石金華
球員：盛偉聯、陳家麒、雷達華、李潤華、譚亞福、顧錦輝、陳志光、梁建邦、余國森、張志德、山度士、陳炳安、茹建德、梁志榮、陳發枝、楊正光、陳志康、
譚兆偉、招重文、賴啟卓、潘文迪、楊熙智、姚學文、梁承𠎀、黎永昌、王福榮、黃志強、曾偉忠

Source: apple daily

銅鑼灣開始多人

食緊早餐等入場

洗唔洗開定卓耀國跪拜區

開定炒粉區差唔多

all in HK / Draw

今日東較場踢喎
已經坐左車出發上去

豬勝啦

今晚堅要早入
臨開波分分鐘要排好耐隊先入到

巴絲們，三數年間，我們披肝瀝膽，往來觀戰，沒有一夜可以安寢。
不是我們不想睡，是廣東不讓我們睡！是盧琳不讓我們睡！是失敗不讓我們睡！
香江之大，竟找不到我港人勝利之在！
勿忘港恥，重奪獎盃，就是我們的忠！
十八區人，四座觀眾，就是我們的主場！
他們在哪裡入場觀賽，他們在哪裡買丹麥雞脾，他們在哪裡爭論球場内外事，哪裡就是我們的主場！
我，章子厚，香江波台人，我家鄉百川歸海，地厚九重，紅旗一扯銅鑼灣可以沒位能站人！
我們出生長大、魂牽夢繞的地方，怎能讓敵隊信馬由韁！
球迷們，向著加山，出發！

我國 射死支那狗

插到佢地屎眼流膿

等睇佢C7式慶祝

郭嘉諾在操練中多排出“4-4-2”陣式，以效力流浪的卓耀國和大埔的袁振昇在前線合作攻堅，兩人分別只有23歲和24歲，被視為本地射手明日之星，技術絕對上乘。不過，卓耀國出道後屢受負面新聞影響，球場內也欠缺紀律，此子甚具功架，無論搶點走位和埋門射術均已嫺熟，但弱點在於他不擅與隊友合作，而且逼搶懶散。不過，今次郭嘉諾直言會指示卓耀國參與防守，近三課操練亦見他主動在前線逼搶，其心態似乎已開始成熟

23,24仲明日之星

重返港隊的壞孩子射手卓耀國亦誓言銘記金帥教誨，今晚修正過往疏於協防的陋習，同時增強門前把握力，盼力爭更多士哥。

76勇算唔算係明日之星

卓耀國珍惜最後機會

要在主場旗開得勝，就要看卓耀國及袁振昇等前鋒的發揮，今季射入四球的卓耀國是入球最多的本地球員，23歲的他表示代表香港的機會得來不易會好好珍惜：「今次可能是我證明自己的最後機會，自己一直希望可以衝出香港外流，在激烈競爭下要入選港足很不容易，要好好把握這次珍貴的機會。」

談及經常被指場內及場外紀律差劣的卓耀國，郭嘉諾表示，港足過去曾給這位本地前鋒機會，今次可能是他的最後機會，希望卓耀國可以好好珍惜；他說：「卓耀國要知道不會再有太多機會，而他在球會可能只參與進攻，防守參與太少，但港足是不容許他這種的踢法，而從港足操練所見，他在防守上是有改善，而今次省港盃將會給他出場的機會，希望他今次身體力行，以表現證明給大家看他是值得成為港隊一員。」

今日財星

各位，知唔知邊到有免費飛攞？

應該派晒了，巴打可以試下喺大球場門口睇下有冇人有多，或者喺地下執，或者匿喺大球場啲垃圾桶

見到梁主食, 扮大陸哩同佢講話買唔到飛好慘
佢就免費送你入場

【Be the Fighting One - 港隊前鋒卓耀國決意爭一口氣！】

香港隊教練郭嘉諾早前曾經同傳媒提到，話港隊今次出戰省港盃嘅最後一個前鋒席位，基本上係由卓耀國同鄭兆均兩個人競爭。

縱使均仔連日喺操練中表現得好落力同出色，亦曾經獲得Kenneth Sir點名讚賞，不過當大軍名單日前公佈嘅時候，Kenneth Sir就決定畀多一次機會畀阿國，希望呢位甚具質素嘅本地年青射手，可以踢返一次爭氣波。而Kenneth Sir仲透露，其實均仔都有幫阿國講好說話，希望港隊可以畀多次機會畀佢嘅呢位標準流浪隊友。

聽到教練同埋落選港隊嘅球會隊友咁講，阿國就有啲感觸咁話，自己可以得到佢地嘅支持，實在好感動，而佢自己等左重返港隊嘅呢一日亦已經等左好耐，呢次都會當係自己喺港隊嘅最後機會，一定要好好咁把握。

郭嘉諾又要選mk國, 又要講d咁既野, 可憐佢咁

confirm 442

前鋒正選應該係隱型戰機搭國

未有港隊波衫嘅快d去荃灣杏花邨nike outlet執翻件平野啦

想像唔到

打4231唔係仲好咩
昇仔正前
國 威 賢 三揀二左右兩邊

佢要10上10落, 放多個落d

隊長勇究竟頂唔頂得肖智

352仲好
前峰國 昇
中場左至右金威、胡晉銘、Michael、顏樂楓、黎洛賢/鄭展龍
後衛學銘、76勇、徐宏傑
龍用橡膠

搵兩個平時唔係踢正前都唔搵一個典型中鋒係咩野玩法

可能無機會出,楊超聲,曾超勁過佢多多聲

學上年, 用小球贏人地

可唔可以現場買?

建議係門口睇下地下有冇先

係咪無飛買架喇

得返即場

大把

想搵典型中鋒都冇🤷🏼‍♀️

袁振昇做到中鋒既野, 可能想留黎做殺著

大球場省港杯爆ge機會係0

如果學生飛呢

大把飛
可即場買

應該會臨完場換佢出黎舉中指

香港先贏一仗

今屆省港盃元老賽亦上演「雙料娛樂」，頭場標準流浪元老以3:1擊敗廣東元老B。

流浪有現役球員法比奧及夢想FC行政總裁梁智駒等壓陣，亦取得較多優勢，並由梁智駒回傳予莫耀強撞射擦楣底入網開紀錄。廣東雖然把握一次反擊機會追成平手，但法比奧立即回敬一球，易邊後流浪再入一球，最終以3:1勝出。

邊件？主 or客？有冇 size? 有冇圖？

thx巴打

莫耀強

我流大勝好先兆
今晚到流浪國王表演

今日噓撚爆支那歌，
今年仲有無衛衣賣？

省港盃不播國歌
比賽中盡情屌鳩大陸仔啦

呢件
冇作客
應該就齊size

等章囝報告最新情況

20蚊己大堆蝕讓

冇

有冇手足已經入左場

多謝支持

要399

荃灣乜都有

又補返貨

唔係8折咩

國

今晚會唔會落雨

應該不會

請專注返省港盃

諗起上次打北泡完場落狗屎

大球場咁多位有得遮唔怕啦

冇人理，銅鑼灣開始少人

期待今晚港隊成就最動聽真實傳奇

no one care 女子上半場落後1比0

矛播？

突發！銅鑼灣開始多人

wfc

開始多紅衫

大球場門口地上開始有飛

暫時見到十幾個

有多張飛
有冇人要？

放到依家都未有人要 掉落地下等人執啦

銅鑼灣站逼爆未

唔同人逼，係聖保祿個邊行上去

入唔到場 唔想做人了
要睇番錄播

我要

Ching我想要兩張

有冇電視直播
唔係香港

ViuTV 個網

女隊1-2

有冇手足多張

Ching 仲有冇飛？

支持

我得一張咋

8點一個人到球場
104-105會囉會仲有位淨

唔

今日比平時少人
但都未必得

有無手機直播link?

viutv 有冇直播

Viutv 99 + app 直播

估人數時間，give me 6000

一陣可唔可以即場買飛？

建議睇下地下有冇，冇先去買

嘩，冇正選

好多人排隊入緊

4411

卓耀國同袁振昇打後備

跑狗倫定王子會推前一格

冇mk國

應該跑狗，入傑志個球靠佢靚出

等睇肥袁派

無所謂啦，得閒換下位

肥袁
表弟峯 傑 76勇 王子
龍 軒 晉銘 跑狗倫
BB 戰機

海外撚有冇方法睇到直播

唔出牙國都算
都唔好出羅港威呀屌你老未

有個女教練？

搏戰機有頭槌

物理治療師

幫手執波咁搞笑

正選好多前明日之星

唔知係咪同一個，未入場

幾錢件啊？

見到有個香港女隊唔睇尾場走緊

都係得 龍 傑 銘
最多加王子

隱形戰機

76

屌
唔撚出mk國

開埋高層，足腫會唔會太高估自己

講「前」
方柏倫、表弟峯、左羅嗰啲
王子94，都可以當前喇

笑撚死乜撚嘢陣黎

闊別港隊半年，第一場睇既港隊就係Kim跳船後第一場港隊賽事

見到都唔想睇

有人拎住一叠飛賣$40一張

想知海外撚有冇方法睇到直播

方柏倫真係 算9數啦

點解香港的教練咁鍾意將人擺錯位

當黃牛賣?

尻陣

門外10蚊張飛

冇中鋒陣

後備仲勁過正選on99

你叫買正價票班大既 情何以堪

郭嘉諾

有六個人換，唔駛驚見唔到國同昇

唔明bb,同戰機點會好過卓耀國同袁振昇

廣東隊4大尖刀肖智 陳志釗 楊超聲 黃遠強 抖震吧小香港

除左態度我諗唔到第2個原因

25 韓鋒 [GK]
7 曾超
9 肖智
10 葉楚貴 [C]
14 黃遠強
17 余劍鋒
19 林桔源
26 楊超聲
27 鐘炬展
32 陳志釗
55 涂東旭

1 侯宇 [GK]
12 麥高崚 [GK]
3 郭子超
5 朱海威
8 彭俊賢
11 梁學銘
18 鄧宇彪
24 胡威威
35 麥嘉鍵

搵3個翼打前係咩玩法

屌你唔出橡膠榮

我國+昇後備

屌你唔會癲到跑狗倫打正前下話

好似唔係 沙田體育會keeper
好似足總員工

104-105爆哂未

無鋒陣？唔好同我講左羅係前鋒

廣東好撚廢架JA
香港連中國都守和到 點會贏唔到廣東

咁既陣唔駛諗入波

尿進西又唔帶隊

有啲廢伯問龍門係咪葉鴻輝

屌你老母，唔識就咪出聲啦

目標輸少2球

陳7 bb去咗邊

屌你,狗威正選,笑能4

覺爺

戰機

屌你隱形戰機

一推 推出底缐咩玩法

鳩推

又快又怪，推波出界

狗威做乜撚

方柏倫

外國巴求轉播

求陣容

Kim is always here

啲人擺位亂到

左羅真係笑話

同求

咩陣

差D收皮

亂到...

病緊去唔到現場，唯有睇viutv
加油呀香港！！！

港隊教練場邊動作有干地影子

肖智好勁下

左羅

點撚樣啊戰機

郭嘉諾自己辭職啦屌 亂咁出人踢到成pat屎咁

又燈左羅 靚停波

羅港威禁區頂散步？

賽前吹到咁大

好在冇入場睇

啱啱開波已經屌到以為落後三四球

乜野陣

個app lag到睇唔到

有件垃圾有得入選已經出奇 仲要有得打正選

正常出我國拍袁振昇 鄭展龍 打攻咪算

好似冇咩章法 都是一味放波上去跑多

fail

BB

BB + 左羅箭頭真係搞笑

方柏倫幾正路

王仔咁偏中間

郭sir d手勢咁似kim做d手勢

重屌鳩禾果態度唔好

點解可以排左羅打前鋒

搏到人地甩手

虎哥咁大力嘅

徐宏傑真是可以做到虎哥2.0？個身形真的好瘦喎

話人地唔防守 屌你依家汨巴士咩

虎哥都係咁瘦

鳩陣

廢金已經廢
跟佢出身真係

繼續跪求轉播

呢個陣都係練兵架啦

怪陣，但係效果又好似唔錯
除咗中堅防中位之外其他都好fluid，mark都無得mark

柒賢

廣東個龍

手榴彈

踢左十五分鐘砟

左羅

王子踢咩位

應該係講失左控球後反搶個下，暫時d前場迫搶其實幾好，係組織爭d

垃圾級速度

射乜撚野

射乜鳩呀垃圾威

左羅幾撚時死

但已經明顯睇到同Kim踢法唔同
算係小球戰術

羅港威無左SINDY之後既價值係零

屌你老母狗威食屎啦..

做返隱形戰機算啦

思考人生?

禁住黎踢咁喎

早洩做咩

20分鐘好換啦戰機
屌

咁多浪射

算唔算全新港隊？近幾年最有變化一次？

傳波多左 唔會係前場鳩傳

b隊個打法不嬲同a隊唔同

其實廣東龍已經係派膠龍
得罪講句 候宇仲好過佢

有冇海外lin Vpn lag到睇唔到

點解無入藉兵既

有前鋒唔用 又唔明點解唔用mic mic叫做大佬 搵佢控場好過

港威睇唔到中間？

傳啦 射

又唔傳

還我禾國！

咁咪仲好

明知自己右腳生蟲就傳波啦屌你

傳啦屌

禮尚往來

如果真係有部署去咁樣踢其實幾適合全華班，始終體格要求無咁高
不過踢再高水平(西亞狗 ) d唔知效果會係點

左羅以為自己大港腳

繼續求轉播

俾我國入撚左啦

廣東茅柴

佢望都無望過中間有隊友喺道

左羅轉身同爆炸力好勁

呢下ok

廣東隊條友可以射中柱 左羅可以咁空都出界

大家都係垃圾

上到大陸就真係矛 次次都有黑哨幫手

左羅屌

還我禾國

暫時個打法比較接近番現代足球
利用多走動由前場做防守
好幾次包夾都相當成功

其實點會噤安排 用主場球證

d球員係唔係個個獨食爭表現想上大陸

好獨

bb迫得好積極

今日咁熱咩
廣東濕到變透明波衫

唔爭氣

唔撚洗同羅港威講喇
直接換喇屌

D迫搶真係得個迫字
搶完之後完全唔知做乜鳩
除左浪費體能根本無用

支那狗唔好踢傷胡晉銘呀

淘宝貨

呢隊全華班一定好似以前和仔死火倫個陣咁
60分鐘後dur皮
尤其乜鳩BB 左羅呢啲

笑住講話唔係笑人

晉銘

王子做過啲咩

唔好傷呀 暫時𢭃d位幾好

范俊業無踢喇咩？好中意佢

博過一次罰球，完。

范俊業41啦

無

BB 踢得好呀

BB 好勤力

BB好撚搶得

Bb平時都唔係咁嘅

港隊

上半場係龍
下半場係蟲
體能問題姐

呢個係bb？

搏上大陸呀

方柏倫係咪博外流

乜撚野BB呀死GAY佬

啲攻勢真係垃圾級 典型腥港隊

點解冇鳩沖既

泡泡龍d技術真是幾好 不過分波要再浸下。有少少諗到但比唔到

今年勁左

想睇港甲神射手昇囝多啲
覺得佢有能力做下一個港隊首席中鋒

仲binc

王子都難成大器了

呢 d 靠經驗

李健和都冇啦

下半世會出

左羅又隱左

今場好撚博

今年表現好左，係應該搏

Agger 想睇昇搭國多啲

柒腎

後備

廣東d人唔似廣東種。高大過香港咁多

腥港班足波仔矮啫。 波台有版你睇

有d唔係廣東人

咁都唔入

乜真係踢得差咩？逼搶唔差，防守又回得快， 其實係禁住砌，唯一擔心係體能，回唔切人地既反擊就收皮

好多都只係廣東藉

有撚攻門呀？

人地禁住黎砌

頭先咁都唔使輸

左羅繼續隱形

主場加人地唔fit 禁住砌其實係應該
你睇返早幾年李威廉陳7踢省港盃就真係叫禁住廣東仔黎屌

要出國了

咩原因令到咁多年嚟既港隊都係唔識攻門

呢段做咩咁急 又係下下大腳上去

省港膠杯

bb,小志強表現好過平時
金威垃圾級

係球會唔駛香港人攻

D逼搶難聽D講句係跟住個波黎跑

其實左羅應該都好想上中國踼

上去搵返條女呀？

泡泡龍如果夾林衍廷咪好，左羅

踢完呢半場
球探：不了

其實踢得最好係吳超覺

羅港威=香港莫拉達

一時又話啲細無野心做土皇帝 而家又個個摶外流

唔講以為睇緊南區啲閪波

我都覺

agger

陳子江放左監?

如果tiger有入選，同泡泡龍攻堅，龍虎之拳。

啲老野攻得重有板有眼過啲後生

tiger 今季無咩踢過

Tiger呢季都差左

立即釋放我國

講緊既係多依家好多錢喎

還我卓耀國

tiger 就算啦，今季表現

G持

立即釋放我國我昇

成個上半場就係鋪排緊國王救世

還我袁振昇
還我卓耀國

用羅港威既廢去突出我國既勁！

有乜可能出3翼鋒打前 啲中鋒打後備
上半場明顯中間冇一個點係到配合中場俾波
我國

出阿國同光頭熱血下先啦

無左樂仔中場唔夠搶

出埋牙凱打鳩死班支那仔

最後十分鐘換埋球霸 等睇打交

點解今日班波渣過金sir帶隊個期咁多

最後，還我港超神射手真祖

岩 我岩岩覆左 就見到 英雄所見略同

屌你老味仲唔換人

睇完半場都未明點解2個無得一齊出？

個個走場食飯好過

無計金sir唔係到

駁吾刀

等你班友 kim out 呀嗱

鄭展龍真係幾勁 想睇佢搭樂仔

陳志釗都踢到中超
其實黃洋都得

kim唔out呢場都應該唔係佢教

啱啱播元老賽個 cam 係咁影到鳩猴忠
但又係佢講波
好吊詭

大哥係唔肯比錢姐

人地靠父幹你估佢遲啲唔會坐正 ?

可以換6件 半場都唔郁下 噤保守又話主場要贏

下半場變返鳩斬

幾時換人

新442啲手力點解咁撚勁

廣東换左3個

kim >>>>>>>>>>>>>郭嘉諾

佢cv好差
but咩父幹?

12？

D傻閪唔知又會以為係無落場果個

識用條腰 啲大隻佬都未必掉到咁遠

佢老豆係港隊「名宿」呀嘛

好似梁詠琪咁, 去到邊都有個西班牙老公做開場白

下半場中堅搶點輸晒

屌第一個換走龍仔

無哂氣 係咁上下

等睇兩個前鋒得幾分鐘踢

然後就出聲屌無落力

唔似噤快嘔泡喎 換走最好個件

咁鬼明顯 講過嗱

好西 換人未

換走好有笑容

我要睇我國昇仔呀

B隊名宿Michael Luk

屌

B隊av緯

全隊最老 但是A隊唔預佢

踢麥花臣賺幾十個
何樂而不為

BB 完未呀

後場冇頂贏過

仲唔撚換我國

之前放哂風話國搭昇好 而家又唔撚出

左羅>禾果/大埔昇

次次見頂到都係傑仔

開始明點解76勇正選，冇埋佢都唔知點算

梁大佬又唔出 唔出佢就好心咪選 畀佢黎講波啦 屌

國呢屌

我國BB

轉433

想贏波換防中
郭嘉諾你條撚樣係咪唔知可以換5個呀

終於出柒鉻

禾果呢

轉左教練都無機會

條GAY佬

陷家剷霍震霆

Michael Luk

你見郭嘉諾開到聲屌
問鄭兆均揀國定揀佢好
你就知根本唔想用佢

10 號仔

屌你老母係度做乜撚..

所以咁大個人都只可以踢B隊

今晚聽左幾多次 「誤會」

憑咩著十號 , 連禁區頂射都唔撚敢

呢球比後做乜野

luk

咁都唔撚起腳 屌

香港唔似攻得入

隱形戰機下半場 first touch

肯用袁拍國未

冇力啦屌

辣殺 , 完場去食麻辣雞煲啦

點解 76 勇高晒都可以頂輸晒

踢緊咩
鬥唔失誤

換啦 屌

好撚悶

換走龍仔，換入廢豪

搞咩差人幾十個？賭？

幾時換真祖

全場啲攻門真係得啖笑 是撚但落樓下搵條 MK 射門都勁過依班 U22

左羅訓醒

B你老母B咩死GAY佬

淆丸都好過呢件教練

BB 你係咪嬲豬呀

咁都搶唔贏

國國呢?

四個圍都搶唔到

1打4都贏 垃圾到

對面10號

街場仲好睇過呢場波

幾個都搞唔掂個10號仔，胡晉銘一下搞掂

阿銘 樂仔 同鄭展 真係好j

我地10號

on9 10號

痴撚線
陸志豪呢球波控出界

主場打到咁保守

廢mic上唔到一隊係有原因

433都唔用昇/國打前

係人地轉到攰啫 尾刀有乜咁巴閉

70分鐘淨係換兩個

屌垃圾

換人未啊屌你老母

明明次次都係差一兩腳就掂

省港盃踏入第40屆，足總今次亦相當重視，郭sir指：「我已跟球員說過，我們今次不是去爭取經驗，而是要贏得錦標。雖然我們已失落多屆，希望球員不要怯場，打出水準。」他亦指，會在首回合主場放入很多進攻元素，盼球員可自由發揮。

叫佢食屎啦

呀教練又話踢主攻 主場要贏 但是用人噤排法 明昆球迷姐

換陸出黎柒

同廢金講d野一樣

自由發揮

靠左羅呢D汁數擔大旗就真係死得

係咪諗住留返4個換人名額去下場 一次過換10個

好撚多進攻元素啊
好撚有希望啊

開始個form好過Kim
但換人一樣

前鋒無料到
想贏波唔換前鋒

5341人

真儲印花

五千幾人中左伏

出得靚

又係呢隻狗閪梁學銘

如果比一舊水入場真係寧願想尖隊好過

用人擺位咪又係亂黎

入場睇我國+昇

趕客走

終於出

我國

禾國

國王

又解圍

如果正價入場應該好失望

15分鐘我國救世

屌換埋袁啦屌

踢成點, 都係無價咁支持港隊

大家都係用頭, 人地頂得咁撚狠勁

仲唔換左羅...

不同意 係左羅個個位奇怪

比D掌聲伯母

牙國

我國 1c

禾果打右翼

又食唔到

Mkmkmk國

7 號得咁遲先出 依個有啲球味

細mic d死球又ok 喎

搵唔撚到個波

頂得極差

訓唔撚到個波

隱形戰機成功擊落對手

國
換埋昇仔啦屌

76勇

Goalll

入波！！！！

搞掂

執雞

好波

俊立 除衫

混戰執雞

76!

個興祝好撚柒

goal

唔好又轉頭失

-6到

對面防守角球

屌個死肥仔

對面個龍真係派膠

俊立肥仔波

鴨仔波先入

我國一入黎就1-0

泡菜式心心

對面個龍咁樣打出黎 搞笑？

對面個龍啲高波重衰過門仔

我國一出就入波

gggggooooooaaalllllll

We are Hong Kong!!!!

其實對面keeper d出迎好麻麻 次回炸佢有機

隱形戰機頂住個龍但又未至於犯規

粒提好黑

波子機

Agger

進立咁撚肥就迷剝衫啦

YES !! YES !! 係你呀 !! 屌你 !!

Mk國一入黎就有入波 仲唔係重要人物

鳩勇終於有

牙國被人撞開

禾果真係福星

打反擊叫佢打翼？
反擊佢擅長都唔擺佢打前哨

貢多學生妹睇波

咪又係小傑d女

禾果作用王

大家唔洗驚 次回合去廣東主揾一定黑哨

換埋袁振昇啦

唔理佢打邊啦 一出場就入波仲唔係福星?

對面個龍又真係幾廢
咁高大下但高波咁差

唉王子真係

王子

我國俾得靚 王子

王子真係廢到仆街

件11號好廢

王子好撚廢

11號on9

黃梓控得太埋身

射啦

王子
梗係撞射

第一腳唔射。。。。。

浪費禾果啲助攻

牙國冇身位

王子踢番閘吧啦

睇得出國至小高一班波

唔射？

禾果比得幾好

廢托？

比唔係問題但係可以射
點知射得仲柒

仲控乜撚

個龍

王子今場好撚差

其實港隊係咪冇人識射門

屌 牙國自己黎啦

HOLD 乜撚野呀

on9

條龍

so9sad

掃把腳即射都入啦 撚樣

學屆級

如果用 fatgor 龍仔 禾果 正選就好

國係咁俾人攬

蝗子好撚廢

嘩屌 對面個龍廢到

終於大埔昇拍禾果

唔敢射就唔好走位

昇昇

精英賽個班都好過佢

昇國

昇仔

條龍上三路真係好差
炸多2野有機

5 mins left

牙國差D Nice try

入2球，多句時間

我國好波到呢

禾果高成班

小志強同戴志偉合作

王子真係...
累撚死自己友

今場香港隊踢得唔錯

我國加昇仔應該下場正選

睇得出我國高一班波

踢得好慢，同外國比真係差好遠

掛住做野無睇，結果就贏

垃圾到

國出黎15分鐘勁過垃圾左羅果80分鐘

牙國勁 香港C朗

下季去錬方

勁過依家嘅c朗啦

淨係打米碌同C朗都夠啦

出國啦重去東方

我國有板有眼

一早出牙國就456對面啦

滾動

扮c朗

禾果一個搞掂

2-0!!

勁

我國 2:0

打到 91 分鐘 都仲有咁力 , 幾好

耀國

獨食到

我國根本係高d

呢球-6 好心一早交啦

學牙朗

C 朗式慶祝🎊

卓耀國入波真係勁

入就得

C7

我國勁到

2:0 GG

恭喜禾國大大巴車落郭嘉諾到

卓耀國 好波 , 出 20 分鐘 都做到 MVP

aggar
同埋心態好 成班肯迫肯追肯跑！

獨食入咪得
垃圾羅港威獨食又唔入咪屌

昇跑到去個下佢係dup低頭衝緊

羅港威完全無威脅
國好好多

hahahaha 香港C朗

幾時會見c朗交波？

好柒呀扮牙朗慶祝

又咁講，獨食即係敢起腳

自己搶番黎再推到禁區都-6
再講 早幾球交完又係唔入 不如自己射

出國了出國了

呢球獨食省中人喎，一早俾10號輕鬆入啦

入到波你理得佢裸跑咩

哇屌救命

一早出牙國就大炒對面啦 屌